{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022878",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "씨사이드 인 여수 호텔 앤 리조트"
    },
    "text": "船と海が調和した港のような広々とした海のビューがポイントのシーサイドである麗水です。 ルーフトッププールは2023年5月から運営され、営業時間は15:00~21:00です。 プールの水温は28~33度に変動することがあります。 ただし、すべての予約は他のサイトと一緒に販売され、重複予約になることがありますので、予約者は注意する必要があります。 当日予約キャンセル及びノーショーの場合、100%払い戻しが困難となる場合があり、ホテルは責任を負いません。 プールをご利用の際、最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者はご利用できず、客室内へのペットの出入りは絶対不可能です。 また、冬季には客室内の冷房が使用できず、客室内での調理も不可能です。 プレミアムスパ客室の場合、客室内の浴槽を使用する際には液体入浴剤を除くすべての入浴剤の使用が禁止され、VIPプールビラ客室の場合、客室内のプールを使用する際には水道使用料金として別途50,000ウォンが請求されます。 この追加料金は当日現地にて決済されます。 寝具に関するご案内事項は寝具の無料提供が不可能であり、基準人数を超える場合、人数追加費用はありませんが、寝具追加時に1セット当たり20,000ウォンの費用が発生します。 ルーフトッププールの利用時間は15:00~20:30であり、天候やホテルの運営状況によって当日プールの利用が不可能になることがあります。 ご利用の際には水着とラッシュガードを着用する必要があり、ホテルではこれを販売またはレンタルしておりません。 ホテルには地下駐車場があり、送迎サービスやシャトルサービスは提供していません。 また、全客室では調理が不可能であり、建物全体は禁煙です。 客室内で喫煙する場合、追加2泊の費用が請求され、火災報知機が作動する場合、過料または全額補償金が賦課されます。 最後に、ペットは全客室への立ち入りが絶対できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "麗水は広々とした海のビューがポイントのシーサイドで、船と海が調和した港です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルーフトッププールの営業時間は15:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールの水温はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの水温は28~33度に変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "他のサイトと一緒に販売されるため、予約は重複することがありますか？",
            "answer": "はい、予約は他のサイトと一緒に販売されるため、重複予約になることがありますので、予約者は注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約キャンセルやノーショーの場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約キャンセルやノーショーの場合、100%の払い戻しは困難となる場合があり、ホテルは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の制限事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際、最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者はご利用できず、客室内へのペットの出入りは絶対不可能です。"
        },
        {
            "question": "冬季には客室内の冷房や調理は利用できますか？",
            "answer": "冬季には客室内の冷房が利用できず、客室内での調理も不可能です。"
        },
        {
            "question": "プレミアムスパ客室やVIPプールビラ客室の利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "プレミアムスパ客室の場合、客室内の浴槽を使用する際には液体入浴剤を除くすべての入浴剤の使用が禁止され、VIPプールビラ客室の場合、客室内のプールを使用する際には水道使用料金として別途50,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "寝具に関する費用や制限はありますか？",
            "answer": "寝具の無料提供は不可能であり、基準人数を超える場合、人数追加費用はありませんが、寝具追加時に1セット当たり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププールの利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ルーフトッププールの利用時間は15:00から20:30までです。ただし、天候やホテルの運営状況によって当日プールの利用が不可能になることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には特別な服装や用具は必要ですか？",
            "answer": "プールの利用には水着とラッシュガードの着用が必要です。ホテルではこれらのアイテムを販売またはレンタルしておりませんので、予めご用意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルに送迎サービスやシャトルサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルには送迎サービスやシャトルサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で喫煙はできますか？",
            "answer": "建物全体は禁煙ですので、ホテル内での喫煙はできません。客室内で喫煙された場合、追加2泊の費用が請求されることがあります。また、火災報知機が作動する場合、過料または全額補償金が賦課されますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットはホテル内に入ることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは全客室への立ち入りが絶対できません。ご理解のほどよろしくお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 858
    }
}